{
    "NutriSnap": "뉴트리스냅",
    "NutriSnap - AI Calorie Tracker": "뉴트리스냅 - AI 칼로리 추적기",
    "English": "영어",
    "Korean": "한국어",
    "Spanish": "스페인어",
    "Home": "홈",
    "Features": "기능",
    "Testimonials": "사용자 후기",
    "Docs": "문서",
    "Login": "로그인",
    "Register": "회원가입",
    "Dashboard": "대시보드",
    "Admin": "관리자",
    "Logout": "로그아웃",
    "Toggle Menu": "메뉴 전환",
    "AI-powered calorie tracking for a healthier you. Snap, analyze, succeed.": "더 건강한 당신을 위한 AI 기반 칼로리 추적. 찍고, 분석하고, 성공하세요.",
    "Quick Links": "빠른 링크",
    "Pricing": "가격",
    "Contact": "연락처",
    "Privacy": "개인정보 보호",
    "Terms & Conditions": "이용 약관",
    "Social": "소셜",
    "Stay Updated": "최신 정보 유지",
    "Your email": "당신의 이메일",
    "Subscribe": "구독",
    "All rights reserved.": "모든 권리 보유.",
    "Get Started": "시작하기",
    "Start Your Journey": "여정을 시작하세요",
    "Back to Top": "맨 위로",
    "Meet NutriSnap": "뉴트리스냅을 만나보세요",
    "Track calories and nutrients with a single photo": "사진 한 장으로 칼로리와 영양소를 추적하세요",
    "Loved by 5M+ users with ⭐ 4.9 rating": "500만 명 이상의 사용자가 사랑하며 ⭐ 4.9 등급",
    "Get Started Free": "무료로 시작하기",
    "Why Choose NutriSnap?": "왜 뉴트리스냅을 선택해야 할까요?",
    "Save Time": "시간 절약",
    "Automatically calculates calories, protein, carbs, and fat. Add custom foods and recipes—no manual work needed.": "칼로리, 단백질, 탄수화물, 지방을 자동으로 계산합니다. 사용자 정의 음식과 레시피를 추가하세요—수작업이 필요 없습니다.",
    "Fitness Sync": "피트니스 동기화",
    "Integrates with your favorite fitness apps to track nutrition and exercise seamlessly.": "좋아하는 피트니스 앱과 통합하여 영양과 운동을 원활하게 추적합니다.",
    "Health Goals": "건강 목표",
    "Snap a photo for AI-driven nutrient analysis, tailored to your diet goals or conditions like diabetes or hypertension.": "사진을 찍으면 AI 기반 영양 분석이 다이어트 목표나 당뇨병, 고혈압과 같은 상태에 맞춰 제공됩니다.",
    "Personalized Nutrition Tracking": "개인화된 영양 추적",
    "Tailored for Your Health Needs": "당신의 건강 필요에 맞춤화",
    "Diabetes Support": "당뇨병 지원",
    "Upload a photo, and NutriSnap recommends foods to avoid and ideal portion sizes for blood sugar control.": "사진을 업로드하면 뉴트리스냅이 혈당 조절을 위해 피해야 할 음식과 이상적인 섭취량을 추천합니다.",
    "Hypertension Management": "고혈압 관리",
    "Get sodium intake highlights with every photo analysis to support heart-healthy eating.": "사진 분석마다 나트륨 섭취량을 강조하여 심장 건강에 좋은 식습관을 지원합니다.",
    "Custom Diet Goals": "맞춤형 다이어트 목표",
    "Input your weight and height goals; NutriSnap suggests portion adjustments to eat more, less, or avoid specific foods.": "체중과 키 목표를 입력하면 뉴트리스냅이 섭취량 조정을 제안하여 더 많이, 적게, 또는 특정 음식을 피하도록 합니다.",
    "Try Personalized Tracking": "개인화된 추적을 시도해보세요",
    "Your NutriSnap Dashboard": "당신의 뉴트리스냅 대시보드",
    "Track your meals, view analytics, and share results effortlessly.": "식사를 추적하고, 분석을 보고, 결과를 쉽게 공유하세요.",
    "Upload photos, request corrections, or share on social media to earn free coupons!": "사진을 업로드하거나, 수정을 요청하거나, 소셜 미디어에 공유하여 무료 쿠폰을 받으세요!",
    "Explore Dashboard": "대시보드 둘러보기",
    "For Food Sellers": "식품 판매자를 위해",
    "Enhance your site with NutriSnap’s widget or API for real-time calorie and nutrient analysis.": "뉴트리스냅의 위젯 또는 API로 사이트를 강화하여 실시간 칼로리 및 영양 분석을 제공하세요.",
    "Embed our JS widget for automatic photo analysis.": "자동 사진 분석을 위해 JS 위젯을 삽입하세요.",
    "Use our REST API for seamless integration.": "원활한 통합을 위해 REST API를 사용하세요.",
    "Display calorie and nutrient info on product pages.": "제품 페이지에 칼로리 및 영양 정보를 표시하세요.",
    "Partner with us for revenue-sharing opportunities.": "수익 공유 기회를 위해 우리와 파트너가 되세요.",
    "Become a Partner": "파트너 되기",
    "Embed NutriSnap on Your Website": "웹사이트에 뉴트리스냅을 삽입하세요",
    "Bring AI-powered food analysis to your users with the NutriSnap Widget. Perfect for food blogs, e-commerce, and health platforms.": "뉴트리스냅 위젯으로 사용자에게 AI 기반 식품 분석을 제공하세요. 식품 블로그, 전자상거래, 건강 플랫폼에 완벽합니다.",
    "Quickly embed with a single script tag.": "단일 스크립트 태그로 빠르게 삽입하세요.",
    "Customizable UI to match your site’s design.": "사이트 디자인에 맞게 사용자 정의 가능한 UI.",
    "Secure API access with token-based authentication.": "토큰 기반 인증으로 안전한 API 접근.",
    "Real-time nutrient analysis for your users.": "사용자를 위한 실시간 영양 분석.",
    "View Embedding Guide": "삽입 가이드 보기",
    "API Documentation": "API 문서",
    "Pricing Plans": "가격 플랜",
    "Free": "무료",
    "Basic photo analysis and calorie tracking.": "기본 사진 분석 및 칼로리 추적.",
    "$0": "$0",
    "Premium": "프리미엄",
    "Unlimited tracking, fitness integration, health condition support, and dark mode.": "무제한 추적, 피트니스 통합, 건강 상태 지원 및 다크 모드.",
    "$9.99/mo": "$9.99/월",
    "Pro": "프로",
    "All Premium features, advanced analytics, and priority correction requests.": "프리미엄의 모든 기능, 고급 분석 및 우선 수정 요청.",
    "$19.99/mo": "$19.99/월",
    "What Our Users Say": "사용자들이 말하는 것",
    "Lost 17 lbs with NutriSnap’s easy photo tracking—super reliable!": "뉴트리스냅의 쉬운 사진 추적으로 17파운드를 감량했습니다—매우 신뢰할 수 있어요!",
    "Bulking for a year with NutriSnap—game-changer for my gains! 👏": "뉴트리스냅으로 1년 동안 벌킹—내 근육 증가에 혁신적이에요! 👏",
    "Tracks my meals without stress and looks amazing! 💓": "스트레스 없이 식사를 추적하고 멋지게 보여요! 💓",
    "Started using it yesterday—already 5⭐️ for simplicity!": "어제 사용 시작했는데—단순함에 이미 5⭐️!",
    "Perfect for calorie control, especially for my diet needs! 🙌🔥": "칼로리 관리에 완벽, 특히 내 다이어트 필요에 딱 맞아요! 🙌🔥",
    "Over 100K 5-Star Ratings": "10만 이상의 5성급 평가",
    "4.8/5": "4.8/5",
    "Web Platform": "웹 플랫폼",
    "4.7/5": "4.7/5",
    "User Reviews": "사용자 리뷰",
    "Get in Touch": "연락하세요",
    "Your Name": "당신의 이름",
    "Your Email": "당신의 이메일",
    "Your Message": "당신의 메시지",
    "Send Message": "메시지 보내기",
    "Login": "로그인",
    "Email": "이메일",
    "Password": "비밀번호",
    "Remember Me": "나를 기억해",
    "Forgot Password?": "비밀번호를 잊으셨나요?",
      "Confirm Password": "비밀번호 확인",
      "Name": "이름",
       "Meal Logs": "식사 기록",
    "Menu": "메뉴",
    "Search meals, goals...": "식사, 목표 검색...",
    "Search...": "검색...",
    "NutriSnap AI": "뉴트리스냅 AI",
    "Profile": "프로필",
    "Intake": "섭취량",
    "Burned": "소모량",
    "Toggle Menu": "메뉴 토글",
    "Welcome": "환영합니다",
    "Your Profile Details": "프로필 세부 정보",
    "Edit Profile": "프로필 수정",
    "Your personal health information": "개인 건강 정보",
    "Height": "키",
    "Weight": "체중",
    "Goal": "목표",
    "Daily Calories": "일일 칼로리",
    "Health Conditions": "건강 상태",
    "None": "없음",
    "No profile details available.": "프로필 세부 정보가 없습니다.",
    "Complete your profile": "프로필을 완성하세요",
    "Meal Analysis Overview": "식사 분석 개요",
    "View Details": "세부 정보 보기",
    "Tracking your intake for :period": ":period 동안 섭취량 추적",
    "Last 7 Days": "최근 7일",
    "Last 30 Days": "최근 30일",
    "Last 3 Months": "최근 3개월",
    "1 Week": "1주",
    "1 Month": "1개월",
    "3 Months": "3개월",
    "Total Intake": "총 섭취량",
    "Daily Avg": "일일 평균",
    "Goal Progress": "목표 진행률",
    "Calories Burned": "소모 칼로리",
    "No meal analysis data available for the selected period.": "선택한 기간에 대한 식사 분석 데이터가 없습니다.",
    "Meal Logs Overview": "식사 기록 개요",
    "View all": "모두 보기",
    "Total Meals": "총 식사",
    "Logged Today": "오늘 기록된 식사",
    "Pending Review": "검토 대기 중",
    "Correction Requests": "수정 요청",
    "No correction requests submitted.": "제출된 수정 요청이 없습니다.",
    "User Progress": "사용자 진행 상황",
    "Goal Achieved": "목표 달성률",
    "Days Active": "활동 일수",
    "Weight Gained": "체중 증가",
    "Weight Lost": "체중 감소",
    "Active Coupons": "활성 쿠폰",
    "No active coupons available.": "사용 가능한 활성 쿠폰이 없습니다.",
    "No breakfast meals uploaded.": "아침 식사 사진이 업로드되지 않았습니다.",
    "No lunch meals uploaded.": "점심 식사 사진이 업로드되지 않았습니다.",
    "No dinner meals uploaded.": "저녁 식사 사진이 업로드되지 않았습니다.",
    "Upload now!": "지금 업로드하세요!",
    "No meals uploaded yet.": "아직 업로드된 식사가 없습니다.",
    "Upload your first meal now!": "첫 식사를 지금 업로드하세요!",
    "Meal": "식사",
    "Comments": "댓글",
    "Submitted": "제출됨",
    "off": "할인",
    "Expires": "만료",
    "Breakfast Meal": "아침 식사",
    "Lunch Meal": "점심 식사",
    "Dinner Meal": "저녁 식사",
    "Error": "오류",
    "Success": "성공",
    "Profile Created!": "프로필 생성 완료!",
    "Your NutriSnap profile has been successfully created.": "뉴트리스냅 프로필이 성공적으로 생성되었습니다.",
    "Profile Updated!": "프로필 업데이트 완료!",
    "Your profile information has been successfully updated.": "프로필 정보가 성공적으로 업데이트되었습니다.",
    "Meal Type": "식사 유형",
    "Macronutrients (grams)": "영양소 (그램)",
    "Protein (g)": "단백질 (g)",
    "Carbohydrates (g)": "탄수화물 (g)",
    "Fat (g)": "지방 (g)",
    "Date": "날짜",
    "Calories (kcal)": "칼로리 (kcal)",
    "Daily Calorie Intake (kcal)": "일일 칼로리 섭취량 (kcal)",
    "Settings": "설정",
      "Settings": "설정",
    "Processing request": "요청 처리 중",
    "Meal Details": "식사 세부 정보",
    "Back to meal history": "식사 기록으로 돌아가기",
    "Back to Meals": "식사로 돌아가기",
    "Meal Information": "식사 정보",
    "Meal Type": "식사 유형",
    "Calories": "칼로리",
    "kcal": "kcal",
    "Feedback": "피드백",
    "Status": "상태",
    "Health Condition": "건강 상태",
    "Uploaded": "업로드됨",
    "User Goal": "사용자 목표",
    "Daily Calories Goal": "일일 칼로리 목표",
    "Health Conditions": "건강 조건",
    "Meal Photos": "식사 사진",
    "Meal Photo": "식사 사진",
    "Enlarge meal photo": "식사 사진 확대",
    "Default meal photo": "기본 식사 사진",
    "Image not found for meal ID": "식사 ID에 대한 이미지를 찾을 수 없음",
    "Leftover Photo": "남은 음식 사진",
    "Enlarge leftover photo": "남은 음식 사진 확대",
    "Default leftover photo": "기본 남은 음식 사진",
    "Leftover image not found for meal ID": "식사 ID에 대한 남은 음식 이미지를 찾을 수 없음",
    "Click to enlarge": "확대하려면 클릭",
    "Analysis Details": "분석 세부 정보",
    "Hide Details": "세부 정보 숨기기",
    "Show Details": "세부 정보 표시",
    "Meal Analysis": "식사 분석",
    "Error": "오류",
    "Food Identified": "식별된 음식",
    "Macronutrients": "다량 영양소",
    "Micronutrients": "미량 영양소",
    "Dietary Suitability": "식단 적합성",
    "Recommendations": "권장 사항",
    "Personalized Feedback": "맞춤 피드백",
    "Calories Consumed": "소비된 칼로리",
    "Leftover Analysis": "남은 음식 분석",
    "Macronutrient distribution chart": "다량 영양소 분포 차트",
    "Leftover macronutrient distribution chart": "남은 음식 다량 영양소 분포 차트",
    "Personalized Advice Based on Profile": "프로필 기반 맞춤 조언",
    "Goal Alignment": "목표 정렬",
    "Your goal is to": "당신의 목표는",
    "with a target of": "목표로",
    "kcal/day": "kcal/일",
    "This meal's": "이 식사의",
    "kcal exceeds your daily target by": "kcal이 일일 목표를 초과함",
    "kcal. Consider smaller portions or lower-calorie alternatives.": "kcal. 더 적은 양이나 저칼로리 대안을 고려하세요.",
    "This meal provides": "이 식사는",
    "kcal, which is": "kcal을 제공하며, 이는",
    "kcal below your target. Include nutrient-dense foods to meet your goal.": "kcal이 목표보다 낮습니다. 목표를 달성하기 위해 영양이 풍부한 음식을 포함하세요.",
    "kcal aligns with your daily target. Well done!": "kcal이 일일 목표와 일치합니다. 잘했습니다!",
    "Health Considerations": "건강 고려 사항",
    "Given your health conditions": "당신의 건강 상태를 고려할 때",
    "ensure meals are": "식사가 다음과 같아야 합니다",
    "Low in added sugars and high-glycemic foods to manage blood sugar.": "혈당 관리를 위해 첨가당과 고혈당 음식을 적게 섭취하세요.",
    "Low in sodium and rich in potassium to support blood pressure.": "혈압을 지원하기 위해 나트륨은 적게, 칼륨은 풍부하게 섭취하세요.",
    "Low in saturated fats and high in omega-3s for heart health.": "심장 건강을 위해 포화지방은 적게, 오메가-3는 많이 섭취하세요.",
    "Gluten-free to avoid digestive issues.": "소화 문제를 피하기 위해 글루텐 프리 식품을 섭취하세요.",
    "Weight Goal Progress": "체중 목표 진행 상황",
    "Current weight": "현재 체중",
    "kg": "kg",
    "target": "목표",
    "To achieve this in": "이를 달성하기 위해",
    "days, aim for a daily calorie": "일 동안, 일일 칼로리",
    "deficit": "부족",
    "surplus": "초과",
    "of ~": "약",
    "kcal.": "kcal.",
    "Additional Dietary Recommendations": "추가 식이 권장 사항",
    "Food Suggestions": "음식 제안",
    "Based on your profile and meal analysis, consider": "프로필과 식사 분석을 바탕으로 다음을 고려하세요",
    "Quinoa, leafy greens, berries (low-glycemic)": "퀴노아, 잎채소, 베리류 (저혈당)",
    "Bananas, spinach, unsalted nuts (potassium-rich)": "바나나, 시금치, 무염 견과류 (칼륨 풍부)",
    "Salmon, walnuts, olive oil (omega-3 rich)": "연어, 호두, 올리브 오일 (오메가-3 풍부)",
    "Gluten-free grains: rice, buckwheat, certified oats": "글루텐 프리 곡물: 쌀, 메밀, 인증 귀리",
    "Lean proteins (chicken, tofu), whole grains (quinoa), vegetables (broccoli)": "저지방 단백질 (닭고기, 두부), 통곡물 (퀴노아), 채소 (브로콜리)",
    "Dietary Tips": "식이 요령",
    "Balance macronutrients (~50% carbs, 20% protein, 30% fat)": "다량 영양소 균형 유지 (~50% 탄수화물, 20% 단백질, 30% 지방)",
    "Drink at least 8 glasses of water daily": "매일 최소 8잔의 물을 마시세요",
    "Consult a dietitian for personalized plans": "맞춤 계획을 위해 영양사와 상담하세요",
    "Personalized Weekly Diet Plan": "맞춤형 주간 식단 계획",
    "Tailored to your": "당신의",
    "health": "건강",
    "balanced": "균형 잡힌",
    "kcal/day target. Consult a dietitian for adjustments.": "kcal/일 목표에 맞춤화됨. 조정을 위해 영양사와 상담하세요.",
    "Day": "요일",
    "Meal": "식사",
    "Time": "시간",
    "Food": "음식",
    "Portion": "분량",
    "Greek yogurt with berries and chia seeds": "그릭 요거트, 베리, 치아씨드",
    "Almonds": "아몬드",
    "Grilled chicken breast, quinoa, steamed broccoli": "구운 닭가슴살, 퀴노아, 찐 브로콜리",
    "Apple with peanut butter": "사과와 땅콩버터",
    "Baked salmon, sweet potato, mixed greens": "구운 연어, 고구마, 혼합 채소",
    "Oatmeal with banana and walnuts": "오트밀, 바나나, 호두",
    "Carrot sticks with hummus": "당근 스틱과 후무스",
    "Turkey wrap with avocado, spinach": "칠면조 랩, 아보카도, 시금치",
    "Greek yogurt with honey": "그릭 요거트와 꿀",
    "Grilled tofu, brown rice, asparagus": "구운 두부, 현미, 아스파라거스",
    "Scrambled eggs with spinach and tomatoes": "스크램블 에그, 시금치, 토마토",
    "Mixed berries": "혼합 베리",
    "Lentil soup, mixed greens salad": "렌틸 수프, 혼합 채소 샐러드",
    "Rice cakes with almond butter": "떡과 아몬드 버터",
    "Grilled shrimp, zucchini noodles, olive oil": "구운 새우, 주키니 국수, 올리브 오일",
    "Smoothie with spinach, banana, protein powder": "시금치, 바나나, 단백질 파우더 스무디",
    "Celery with cream cheese": "셀러리와 크림치즈",
    "Grilled chicken salad with avocado, cucumber": "구운 닭고기 샐러드, 아보카도, 오이",
    "Hard-boiled egg": "삶은 달걀",
    "Baked cod, roasted Brussels sprouts": "구운 대구, 구운 브뤼셀 스프라우트",
    "Whole-grain toast with avocado": "통밀 토스트와 아보카도",
    "Mixed nuts": "혼합 견과류",
    "Quinoa bowl with black beans, corn, salsa": "퀴노아 볼, 검은콩, 옥수수, 살사",
    "Cottage cheese with pineapple": "코티지 치즈와 파인애플",
    "Grilled chicken, roasted root vegetables": "구운 닭고기, 구운 뿌리채소",
    "Chia pudding with mango": "치아 푸딩과 망고",
    "Edamame": "에다마메",
    "Tuna salad with cucumber, red pepper": "참치 샐러드, 오이, 빨간 피망",
    "Banana": "바나나",
    "Grilled pork tenderloin, mashed cauliflower": "구운 돼지고기 안심, 으깬 꽃양배추",
    "Avocado toast with poached egg": "아보카도 토스트와 수란",
    "Greek yogurt with granola": "그릭 요거트와 그래놀라",
    "Grilled salmon, quinoa, kale salad": "구운 연어, 퀴노아, 케일 샐러드",
    "Orange slices": "오렌지 조각",
    "Vegetable stir-fry with tofu": "채소 볶음과 두부",
    "Monday": "월요일",
    "Tuesday": "화요일",
    "Wednesday": "수요일",
    "Thursday": "목요일",
    "Friday": "금요일",
    "Saturday": "토요일",
    "Sunday": "일요일",
    "Breakfast": "아침",
    "Snack": "간식",
    "Lunch": "점심",
    "Dinner": "저녁",
    "gluten-free": "글루텐 프리",
    "low-sodium": "저나트륨",
    "low-glycemic": "저혈당",
    "heart-healthy": "심장 건강",
    "for your health needs": "당신의 건강 요구에 맞게",
    "Download diet plan as PDF": "식단 계획을 PDF로 다운로드",
    "Download Timetable as PDF": "시간표를 PDF로 다운로드",
    "Social Sharing": "소셜 공유",
    "Share Links": "공유 링크",
    "Share on": "공유 위치",
    "Instagram": "인스타그램",
    "Facebook": "페이스북",
    "YouTube": "유튜브",
    "Copy": "복사",
    "link": "링크",
    "Share Proof": "공유 증명",
    "share proof": "공유 증명",
    "Request Correction": "수정 요청",
    "Corrections": "수정",
    "Describe the corrections needed (e.g., incorrect food identification, calorie mismatch)": "필요한 수정 사항을 설명하세요 (예: 잘못된 음식 식별, 칼로리 불일치)",
    "Corrected Calories (kcal)": "수정된 칼로리 (kcal)",
    "Enter corrected calories (optional)": "수정된 칼로리 입력 (선택 사항)",
    "Corrected Food Description": "수정된 음식 설명",
    "Enter corrected food description (optional)": "수정된 음식 설명 입력 (선택 사항)",
    "Submit correction request": "수정 요청 제출",
    "Submit Correction": "수정 제출",
    "Delete meal": "식사 삭제",
    "Delete Meal": "식사 삭제",
    "Debug: Native Correction Form": "디버그: 기본 수정 양식",
    "Show Debug Form": "디버그 양식 표시",
    "Hide Debug Form": "디버그 양식 숨기기",
    "Use this form to test native POST submission without JavaScript.": "이 양식을 사용하여 JavaScript 없이 기본 POST 제출을 테스트하세요.",
    "Describe the corrections needed": "필요한 수정 사항을 설명하세요",
    "Submit debug correction": "디버그 수정 제출",
    "Submit Debug Correction": "디버그 수정 제출",
    "N/A": "해당 없음",
    "None": "없음",
    "DV": "일일 권장량",
    "Protein": "단백질",
    "Carbohydrates": "탄수화물",
    "Fat": "지방",
    "Success": "성공",
    "Error": "오류",
    "Share link copied to clipboard!": "공유 링크가 클립보드에 복사되었습니다!",
    "Failed to copy share link.": "공유 링크 복사 실패.",
    "Are you sure?": "확실합니까?",
    "This meal will be deleted permanently.": "이 식사는 영구적으로 삭제됩니다.",
    "Yes, delete it!": "네, 삭제하세요!",
    "Cancel": "취소",
    "Validation Error": "유효성 검사 오류",
    "Please correct the errors in the form.": "양식의 오류를 수정하세요.",
    "Please provide a detailed description (at least 10 characters).": "자세한 설명을 제공하세요 (최소 10자).",
    "Calories must be a non-negative number.": "칼로리는 음수가 아닌 숫자여야 합니다.",
    "OK": "확인",
    "Invalid response format": "잘못된 응답 형식",
    "Failed to process": "처리 실패",
    "request": "요청",
    "title": "NutriSnap 영양 분석 보고서",
    "company_info": "NutriSnap, Inc. | 1234 Health St, Wellness City, CA 90210",
    "email": "이메일: support@nutrisnap.com | 웹사이트: https://nutrisnap.com",
    "generated_on": "생성일: :date",
    "meal_images": "식사 이미지",
    "no_meal_photo": "식사 사진이 없습니다.",
    "no_leftover_photo": "남은 음식 사진이 없습니다.",
    "analysis_result": "분석 결과 #:id",
    "user": "사용자: :name",
    "meal_type": "식사 유형: :type",
    "calories": "칼로리: :calories kcal",
    "portion_size": "분량: :size",
    "health_condition": "건강 상태: :condition",
    "status": "상태: :status",
    "created_at": "생성일: :date",
    "updated_at": "업데이트일: :date",
    "platform": "플랫폼: :platform",
    "correction_request": "수정 요청: :request",
    "corrected_calories": "수정된 칼로리: :calories kcal",
    "corrected_food": "수정된 음식: :food",
    "share_link": "공유 링크: :link",
    "share_proof": "공유 증명: :count 플랫폼",
    "share_proof_none": "공유 증명: 없음",
    "feedback": "피드백",
    "analysis": "분석",
    "leftover_analysis": "남은 음식 분석",
    "share_results": "결과 공유",
    "twitter_share": "내 영양 분석을 확인하세요! 약 :calories kcal. #NutriSnap #건강식",
    "instagram_share_title": "인스타그램에 공유",
    "instagram_share_text": "인스타그램에 공유하려면 아래 이미지를 다운로드하여 인스타그램 앱을 통해 수동으로 공유하세요.",
    "ok": "확인",
    "generate_share_image": "공유 이미지 생성",
    "download_pdf_report": "PDF 보고서 다운로드",
    "success": "성공!",
    "image_generated_success": "공유 이미지가 성공적으로 생성되었습니다!",
    "download_image": "이미지 다운로드",
    "error": "오류",
    "image_generation_failed": "공유 이미지 생성 실패: :message",
    "route_not_found": "공유 이미지 생성 오류: 경로를 찾을 수 없습니다. Laravel 라우트에서 \"results.generate-image\" 경로가 정의되어 있는지 확인하세요.",
    "this_meal_will_be_deleted_permanently": "이 식사는 영구적으로 삭제됩니다.",
    "yes_delete_it": "예, 삭제하세요!",
    "cancel": "취소",
    "validation_error": "유효성 검사 오류",
    "please_correct_the_errors_in_the_form": "양식의 오류를 수정해 주세요.",
    "please_provide_a_detailed_description": "자세한 설명(최소 10자)을 제공해 주세요.",
    "calories_must_be_a_non_negative_number": "칼로리는 음수가 아닌 숫자여야 합니다.",
    "processing_request": "요청 처리 중",
    "invalid_response_format": "잘못된 응답 형식",
    "failed_to_process": "처리 실패",
    "request": "요청",
    "NutriSnap: Your Meal Analyzer": "NutriSnap: 당신의 식사 분석기",
    "Upload Your Meal": "식사 업로드",
    "Select Meal Type": "식사 유형 선택",
    "Portion Size (grams)": "분량 (그램)",
    "Food Photo": "음식 사진",
    "Upload Leftover Photo": "남은 음식 사진 업로드",
    "Select Meal": "식사 선택",
    "Analyze Leftover": "남은 음식 분석",
    "Analyze with NutriSnap": "NutriSnap으로 분석",
    "Calorie Overview": "칼로리 개요",
    "Meal History": "식사 기록",
     "title": "NutriSnap 영양 분석 보고서",
    "company_info": "NutriSnap, Inc. | 1234 Health St, Wellness City, CA 90210",
    "email": "이메일: support@nutrisnap.com | 웹사이트: https://nutrisnap.com",
    "generated_on": "생성일: :date",
    "meal_images": "식사 이미지",
    "no_meal_photo": "식사 사진이 없습니다.",
    "no_leftover_photo": "남은 음식 사진이 없습니다.",
    "analysis_result": "분석 결과 #:id",
    "user": "사용자: :name",
    "meal_type": "식사 유형: :type",
    "calories": "칼로리: :calories kcal",
    "portion_size": "분량: :size",
    "health_condition": "건강 상태: :condition",
    "status": "상태: :status",
    "created_at": "생성일: :date",
    "updated_at": "업데이트일: :date",
    "platform": "플랫폼: :platform",
    "correction_request": "수정 요청: :request",
    "corrected_calories": "수정된 칼로리: :calories kcal",
    "corrected_food": "수정된 음식: :food",
    "share_link": "공유 링크: :link",
    "share_proof": "공유 증명: :count 플랫폼",
    "share_proof_none": "공유 증명: 없음",
    "feedback": "피드백",
    "analysis": "분석",
    "leftover_analysis": "남은 음식 분석",
    "NutriSnap Logo": "NutriSnap 로고",
    "N/A": "없음",
    "My :type Analysis with NutriSnap": "NutriSnap으로 나의 :type 분석",
    "Check out my :type analysis! Approx. :calories kcal. :feedback #NutriSnap #HealthyEating": "나의 :type 분석을 확인하세요! 약 :calories kcal. :feedback #NutriSnap #건강식",
    "NutriSnap: Your Meal Analyzer": "NutriSnap: 당신의 식사 분석기",
    "Upload Your Meal": "식사 업로드",
    "Select Meal Type": "식사 유형 선택",
    "Portion Size (grams)": "분량 (그램)",
    "Food Photo": "음식 사진",
    "Upload Leftover Photo": "남은 음식 사진 업로드",
    "Select Meal": "식사 선택",
    "Analyze Leftover": "남은 음식 분석",
    "Analyze with NutriSnap": "NutriSnap으로 분석",
    "Calorie Overview": "칼로리 개요",
    "Meal History": "식사 기록",
    
    "Profile Management": "프로필 관리",
    "All Forms": "모든 양식",
    "Profile Information": "프로필 정보",
    "Update Password": "비밀번호 업데이트",
    "Delete Account": "계정 삭제",
    "Complete Your NutriSnap Profile": "NutriSnap 프로필 완료",
    "Personal Information": "개인 정보",
    "Height (cm)": "키 (cm)",
    "Weight (kg)": "체중 (kg)",
    "Goal": "목표",
    "Lose Weight": "체중 감량",
    "Maintain": "유지",
    "Gain Weight": "체중 증가",
    "Daily Calorie Goal": "일일 칼로리 목표",
    "Next": "다음",
    "Health Conditions": "건강 상태",
    "Diabetes": "당뇨병",
    "Hypertension": "고혈압",
    "Back": "뒤로",
    "Subscription Plan": "구독 플랜",
    "Free Plan": "무료 플랜",
    "Plus ($9.99/mo)": "플러스 ($9.99/월)",
    "Pro ($19.99/mo)": "프로 ($19.99/월)",
    "Coupon Code (Optional)": "쿠폰 코드 (선택 사항)",
    "Enter coupon code": "쿠폰 코드를 입력하세요",
    "Save Profile": "프로필 저장",
    "Required fields are marked with *": "필수 입력 항목은 *로 표시됩니다",
    "Your data is securely stored and used to personalize your experience, in compliance with GDPR": "귀하의 데이터는 GDPR을 준수하여 안전하게 저장되고 맞춤형 경험을 위해 사용됩니다",
    "Update your account's profile information, email address, and subscription plan": "계정의 프로필 정보, 이메일 주소 및 구독 플랜을 업데이트하세요",
    "Name": "이름",
    "Email": "이메일",
    "Your email address is unverified": "이메일 주소가 확인되지 않았습니다",
    "Click here to re-send the verification email": "확인 이메일을 다시 보내기 위해 여기를 클릭하세요",
    "A new verification link has been sent to your email address": "새로운 확인 링크가 귀하의 이메일 주소로 전송되었습니다",
    "Email Notifications": "이메일 알림",
    "Save": "저장",
    "Ensure your account is using a long, random password to stay secure": "계정 보안을 위해 길고 무작위 비밀번호를 사용하세요",
    "Current Password": "현재 비밀번호",
    "New Password": "새 비밀번호",
    "Confirm Password": "비밀번호 확인",
    "Saved": "저장됨",
    "Once your account is deleted, all of its resources and data will be permanently deleted": "계정이 삭제되면 모든 리소스와 데이터가 영구적으로 삭제됩니다",
    "Before deleting your account, please download any data or information that you wish to retain": "계정을 삭제하기 전에 보존하고 싶은 데이터나 정보를 다운로드하세요",
    "Are you sure you want to delete your account?": "계정을 삭제하시겠습니까?",
    "Once your account is deleted, all of its resources and data will be permanently deleted. Please enter your password to confirm you would like to permanently delete your account": "계정이 삭제되면 모든 리소스와 데이터가 영구적으로 삭제됩니다. 계정을 영구적으로 삭제하려면 비밀번호를 입력하여 확인하세요",
    "Password": "비밀번호",
    "Cancel": "취소",
    "Profile Created!": "프로필 생성됨!",
    "Your NutriSnap profile has been successfully created": "NutriSnap 프로필이 성공적으로 생성되었습니다",
    "Profile Updated!": "프로필 업데이트됨!",
    "Your profile information has been successfully updated": "프로필 정보가 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "Error": "오류",
    "NutriSnap: Your Meal Analyzer": "NutriSnap: 당신의 식사 분석기",
    "Upload Your Meal": "식사 업로드",
    "Select Meal Type": "식사 유형 선택",
    "Portion Size (grams)": "분량 (그램)",
    "Food Photo": "음식 사진",
    "Upload Leftover Photo": "남은 음식 사진 업로드",
    "Select Meal": "식사 선택",
    "Analyze Leftover": "남은 음식 분석",
    "Analyze with NutriSnap": "NutriSnap으로 분석",
    "Calorie Overview": "칼로리 개요",
    "Meal History": "식사 기록",
    
    "NutriSnap AI": "NutriSnap AI",
    "NutriSnap": "NutriSnap",
    "Profile": "프로필",
    "Settings": "설정",
    "Logout": "로그아웃",
    "Privacy Policy": "개인정보 보호정책",
    "Last Updated:": "마지막 업데이트:",
    "Information We Collect": "수집하는 정보",
    "We collect the following data to provide accurate health insights:": "정확한 건강 통찰을 제공하기 위해 다음 데이터를 수집합니다:",
    "Personal Information: Name, email address, and optional health conditions (e.g., diabetes, hypertension) provided during account creation or profile updates.": "개인 정보: 계정 생성 또는 프로필 업데이트 시 제공된 이름, 이메일 주소 및 선택적 건강 상태(예: 당뇨병, 고혈압).",
    "Health and Dietary Data: Weight, height, dietary goals, and food photo uploads for calorie and ingredient analysis.": "건강 및 식이 데이터: 체중, 키, 식이 목표 및 칼로리와 성분 분석을 위한 음식 사진 업로드.",
    "Usage Data: IP address, browser type, device information, and interaction logs (e.g., meal logs, search history) collected automatically.": "사용 데이터: IP 주소, 브라우저 유형, 장치 정보 및 상호작용 로그(예: 식사 로그, 검색 기록)는 자동으로 수집됩니다.",
    "Shared Data: Information shared via SNS for coupon issuance, subject to your consent.": "공유 데이터: 쿠폰 발행을 위해 SNS를 통해 공유된 정보, 귀하의 동의에 따라 제공됩니다.",
    "How We Use Your Information": "정보 사용 방법",
    "We use your data to enhance your experience, including:": "귀하의 경험을 향상시키기 위해 데이터를 사용합니다:",
    "Providing personalized calorie and ingredient analysis based on uploaded photos.": "업로드된 사진을 기반으로 맞춤형 칼로리 및 성분 분석을 제공합니다.",
    "Recommending dietary adjustments for underlying conditions (e.g., avoiding high-sugar foods for diabetes).": "기저 질환에 대한 식이 조정 권장(예: 당뇨병 환자를 위한 고당도 식품 회피).",
    "Issuing coupons upon SNS sharing and managing subscription benefits.": "SNS 공유 시 쿠폰 발행 및 구독 혜택 관리.",
    "Improving our AI models and Service through aggregated, anonymized data.": "집계되고 익명화된 데이터를 통해 AI 모델 및 서비스 개선.",
    "Ensuring compliance with legal obligations and responding to requests from authorities.": "법적 의무 준수 및 당국의 요청에 응답.",
    "How We Share Your Information": "정보 공유 방법",
    "We share data responsibly to maintain your trust, including:": "귀하의 신뢰를 유지하기 위해 데이터를 책임감 있게 공유합니다:",
    "Service Providers: Third-party vendors (e.g., cloud hosting, payment processors) under confidentiality agreements.": "서비스 제공자: 기밀 계약에 따라 제3자 공급업체(예: 클라우드 호스팅, 결제 처리업체).",
    "Legal Requirements: Disclosure to comply with laws, regulations, or legal processes.": "법적 요구사항: 법률, 규정 또는 법적 절차를 준수하기 위한 공개.",
    "Business Transfers: Data may be transferred in case of mergers or acquisitions, with notice provided.": "사업 이전: 합병 또는 인수 시 데이터가 이전될 수 있으며, 이에 대한 통지가 제공됩니다.",
    "Aggregated Data: Anonymized data shared with partners for research or marketing, without identifiable details.": "집계 데이터: 식별 가능한 세부 정보 없이 연구 또는 마케팅을 위해 파트너와 공유된 익명화된 데이터.",
    "Data Security": "데이터 보안",
    "We protect your data with robust measures, including:": "강력한 조치로 데이터를 보호합니다:",
    "Encrypting personal and health data using industry-standard protocols (e.g., AES-256).": "산업 표준 프로토콜(예: AES-256)을 사용하여 개인 및 건강 데이터 암호화.",
    "Storing data securely with access controls and regular security audits.": "접근 제어 및 정기적인 보안 감사를 통해 데이터를 안전하게 저장.",
    "Complying with GDPR, CCPA, and other relevant data protection regulations.": "GDPR, CCPA 및 기타 관련 데이터 보호 규정을 준수.",
    "Your Rights and Choices": "귀하의 권리 및 선택",
    "You have control over your data, including:": "귀하의 데이터에 대한 통제권이 있으며, 다음을 포함합니다:",
    "Accessing, updating, or deleting your personal information via the Settings page.": "설정 페이지를 통해 개인 정보에 접근, 업데이트 또는 삭제.",
    "Opting out of marketing communications or data sharing for research.": "마케팅 커뮤니케이션 또는 연구를 위한 데이터 공유에서 옵트아웃.",
    "Requesting data portability or restriction of processing by contacting support@nutrisnap.com.": "support@nutrisnap.com으로 연락하여 데이터 이동성 또는 처리 제한 요청.",
    "Withdrawing consent for non-essential data use at any time.": "비필수 데이터 사용에 대한 동의를 언제든지 철회.",
    "Contact Us": "문의하기",
    "For questions or concerns, contact us at:": "질문이나 우려 사항이 있으시면 다음으로 연락 주세요:",
    "Email: support@nutrisnap.com": "이메일: support@nutrisnap.com",
    "Address: NutriSnap, 123 Health Lane, Lagos, Nigeria": "주소: NutriSnap, 나이지리아 라고스 헬스 레인 123",
    
     "NutriSnap AI": "NutriSnap AI",
    "NutriSnap": "NutriSnap",
    "Profile": "프로필",
    "Settings": "설정",
    "Logout": "로그아웃",
    "Terms and Conditions": "이용 약관",
    "Last Updated:": "마지막 업데이트:",
    "Acceptance of Terms": "약관 동의",
    "By accessing or using the NutriSnap Service (the \"Service\"), you agree to be bound by these Terms and Conditions, our Privacy Policy, and all applicable laws and regulations.": "NutriSnap 서비스(\"서비스\")에 접근하거나 사용함으로써, 귀하는 본 이용 약관, 개인정보 보호정책 및 모든 관련 법률과 규정을 준수하는 데 동의합니다.",
    "If you do not agree with any part of these terms, you may not use the Service.": "본 약관의 일부라도 동의하지 않는 경우, 서비스를 사용할 수 없습니다.",
    "Use of the Service": "서비스 사용",
    "You may use the Service only for lawful purposes and in accordance with these Terms:": "귀하는 본 약관에 따라 합법적인 목적으로만 서비스를 사용할 수 있습니다:",
    "You must be at least 13 years old to use the Service.": "서비스를 사용하려면 최소 13세 이상이어야 합니다.",
    "You are responsible for maintaining the confidentiality of your account credentials.": "귀하는 계정 자격 증명의 기밀성을 유지할 책임이 있습니다.",
    "You agree not to use the Service to upload harmful, illegal, or infringing content.": "귀하는 서비스를 사용하여 유해하거나 불법적이거나 저작권을 침해하는 콘텐츠를 업로드하지 않기로 동의합니다.",
    "Subscription and Payments": "구독 및 결제",
    "The Service offers free and paid subscription plans. By subscribing, you agree to:": "서비스는 무료 및 유료 구독 플랜을 제공합니다. 구독함으로써 귀하는 다음에 동의합니다:",
    "Pay the applicable fees as described on our pricing page.": "가격 페이지에 설명된 적용 가능한 요금을 지불합니다.",
    "Automatic renewal of your subscription unless canceled.": "취소하지 않는 한 구독이 자동 갱신됩니다.",
    "No refunds except as required by law.": "법률에서 요구하는 경우를 제외하고 환불은 없습니다.",
    "Intellectual Property": "지적 재산권",
    "All content, features, and functionality of the Service are owned by NutriSnap and protected by intellectual property laws:": "서비스의 모든 콘텐츠, 기능 및 작동은 NutriSnap이 소유하며 지적 재산권 법률에 의해 보호됩니다:",
    "You may not reproduce, distribute, or create derivative works without our permission.": "당사의 허가 없이 복제, 배포 또는 파생 작업을 생성할 수 없습니다.",
    "NutriSnap retains all rights to the AI models and analysis results.": "NutriSnap은 AI 모델 및 분석 결과에 대한 모든 권리를 보유합니다.",
    "Termination": "종료",
    "We may terminate or suspend your account at our discretion if you violate these Terms:": "귀하가 본 약관을 위반할 경우, 당사는 재량에 따라 귀하의 계정을 종료하거나 일시 중지할 수 있습니다:",
    "Upon termination, your right to use the Service will cease, and we may retain certain data as required by law.": "종료 시, 서비스 사용 권한이 종료되며, 법률에서 요구하는 경우 특정 데이터를 보유할 수 있습니다.",
    "Limitation of Liability": "책임 제한",
    "NutriSnap is not liable for any indirect, incidental, or consequential damages arising from your use of the Service.": "NutriSnap은 귀하의 서비스 사용으로 인해 발생하는 간접적, 부수적 또는 결과적 손해에 대해 책임지지 않습니다.",
    "The Service is provided \"as is\" without warranties of any kind.": "서비스는 어떠한 보증 없이 \"있는 그대로\" 제공됩니다.",
    "Governing Law": "준거법",
    "These Terms are governed by the laws of Nigeria. Any disputes will be resolved in Lagos courts.": "본 약관은 나이지리아 법률에 의해 규율됩니다. 모든 분쟁은 라고스 법원에서 해결됩니다.",
    "Changes to Terms": "약관 변경",
    "We may update these Terms periodically. Continued use after changes indicates your acceptance.": "당사는 본 약관을 주기적으로 업데이트할 수 있습니다. 변경 후에도 계속 사용하면 귀하가 이를 수락한 것으로 간주됩니다.",
    "Contact Us": "문의하기",
    "For questions or concerns, contact us at:": "질문이나 우려 사항이 있으시면 다음으로 연락 주세요:",
    "Email: support@nutrisnap.com": "이메일: support@nutrisnap.com",
    "Address: NutriSnap, 123 Health Lane, Lagos, Nigeria": "주소: NutriSnap, 나이지리아 라고스 헬스 레인 123",
    
    "NutriSnap AI": "NutriSnap AI",
    "NutriSnap": "NutriSnap",
    "Profile": "프로필",
    "Settings": "설정",
    "Logout": "로그아웃",
    "Your Coupons": "귀하의 쿠폰",
    "Active Coupons": "활성 쿠폰",
    "Back to Dashboard": "대시보드로 돌아가기",
    "Your available coupons for subscription discounts": "구독 할인에 사용할 수 있는 쿠폰",
    "No active coupons available. Share a meal analysis on social media to earn one!": "사용 가능한 활성 쿠폰이 없습니다. 소셜 미디어에서 식사 분석을 공유하여 쿠폰을 획득하세요!",
    "Coupon Code": "쿠폰 코드",
    "Discount": "할인",
    "Expires": "만료",
    "Apply to Subscription": "구독에 적용",
    "Share a Meal to Earn a Coupon": "식사를 공유하여 쿠폰 획득",
    "Share a recent meal analysis on social media and submit the link for admin approval to earn a coupon!": "최근 식사 분석을 소셜 미디어에 공유하고 관리자 승인을 위해 링크를 제출하여 쿠폰을 획득하세요!",
    "Select Meal": "식사 선택",
    "Meal": "식사",
    "Social Media Platform": "소셜 미디어 플랫폼",
    "Twitter/X": "Twitter/X",
    "Facebook": "Facebook",
    "Instagram": "Instagram",
    "Share Link": "공유 링크",
    "Enter share link (e.g., https://x.com/post/123)": "공유 링크 입력 (예: https://x.com/post/123)",
    "Submit Share for Approval": "승인을 위해 공유 제출",
    "Your Share Submissions": "귀하의 공유 제출",
    "Track the status of your social media share submissions": "소셜 미디어 공유 제출 상태를 추적하세요",
    "No share submissions yet. Submit a share above to earn a coupon!": "아직 공유 제출이 없습니다. 위에서 공유를 제출하여 쿠폰을 획득하세요!",
    "Platform": "플랫폼",
    "Unknown": "알 수 없음",
    "View Post": "게시물 보기",
    "Status": "상태",
    "Approved": "승인됨",
    "Pending": "대기 중",
    "Submitted": "제출됨",
    "Share Submitted!": "공유 제출됨!",
    "Your share has been submitted for admin approval.": "귀하의 공유가 관리자 승인을 위해 제출되었습니다.",
    "Coupon Applied!": "쿠폰 적용됨!",
    "Your coupon has been applied. Proceed to settings to update your subscription.": "쿠폰이 적용되었습니다. 설정으로 이동하여 구독을 업데이트하세요.",
    "Error": "오류",
    
    "NutriSnap": "NutriSnap",
    "NutriSnap AI": "NutriSnap AI",
    "Admin Dashboard": "관리자 대시보드",
    "Toggle Menu": "메뉴 전환",
    "Menu": "메뉴",
    "Profile": "프로필",
    "Settings": "설정",
    "Logout": "로그아웃",
    "English": "영어",
    "Korean": "한국어",
    "Spanish": "스페인어",
    "Quick Links": "빠른 링크",
    "Features": "기능",
    "Testimonials": "사용후기",
    "Pricing": "가격",
    "Contact": "연락처",
    "Privacy": "개인정보 보호",
    "Terms & Conditions": "이용 약관",
    "Docs": "문서",
    "Social": "소셜",
    "Twitter": "Twitter",
    "Instagram": "Instagram",
    "Facebook": "Facebook",
    "Stay Updated": "최신 정보 유지",
    "Your email": "귀하의 이메일",
    "Subscribe": "구독",
    "All rights reserved.": "모든 권리 보유.",
    "Back to Top": "맨 위로",
    "Manage users, partners, coupons, statistics, and foods with ease.": "사용자, 파트너, 쿠폰, 통계 및 음식을 쉽게 관리하세요.",
    "Manage Partners": "파트너 관리",
    "Manage Coupons": "쿠폰 관리",
    "Create Coupon": "쿠폰 생성",
    "Review Shares": "공유 검토",
    "View Statistics": "통계 보기",
    "Manage Foods": "음식 관리",
    "Send Email to All Users": "모든 사용자에게 이메일 보내기",
    "Subject": "제목",
    "Message": "메시지",
    "Send to All": "모두에게 보내기",
    "Statistics": "통계",
    "Total Users": "총 사용자",
    "Suspended Users": "정지된 사용자",
    "Total Coupons": "총 쿠폰",
    "Active Coupons": "활성 쿠폰",
    "Used Coupons": "사용된 쿠폰",
    "Download": "다운로드",
    "User Management": "사용자 관리",
    "Search users by name or email...": "이름 또는 이메일로 사용자 검색...",
    "ID": "아이디",
    "Name": "이름",
    "Email": "이메일",
    "Role": "역할",
    "Status": "상태",
    "Actions": "작업",
    "View": "보기",
    "Suspend": "정지",
    "Unsuspend": "정지 해제",
    "Delete": "삭제",
    "User Details": "사용자 세부 정보",
    "Created At": "생성일",
    "Bio": "소개",
    "N/A": "해당 없음",
    "Close": "닫기",
    "Send Email to": "에게 이메일 보내기",
    "Send": "보내기",
    "Cancel": "취소",
    "Success": "성공",
    "Emails queued successfully": "이메일이 성공적으로 대기열에 추가되었습니다.",
    "User suspended successfully": "사용자가 성공적으로 정지되었습니다.",
    "User unsuspended successfully": "사용자 정지가 성공적으로 해제되었습니다.",
    "User deleted successfully": "사용자가 성공적으로 삭제되었습니다.",
    "Email sent successfully": "이메일이 성공적으로 전송되었습니다.",
    "Error": "오류",
    "Something went wrong!": "문제가 발생했습니다!",
    "Failed to process request:": "요청 처리 실패:",
    "Failed to send email:": "이메일 전송 실패:",
    "Confirm": "확인",
    "Are you sure you want to delete this user?": "이 사용자를 삭제하시겠습니까?",
    "Yes, delete it!": "예, 삭제하세요!",
    "Peak Registrations": "최대 등록",
    "New Users": "신규 사용자",
    "users": "사용자",
    "new users on": "신규 사용자 등록일",
    "Users by Status": "상태별 사용자",
    "Active": "활성",
    "Suspended": "정지",
    "Peak Coupon Issuance": "최대 쿠폰 발행",
    "Coupons Issued": "발행된 쿠폰",
    "coupons issued on": "쿠폰 발행일",
    "coupons": "쿠폰",
    
    "Coupon Management": "쿠폰 관리",
  "View and manage all coupons issued to users.": "사용자에게 발행된 모든 쿠폰을 보고 관리합니다.",
  "Back to Dashboard": "대시보드로 돌아가기",
  "Create Coupon": "쿠폰 생성",
  "Code": "코드",
  "User": "사용자",
  "Discount": "할인",
  "Expires": "만료",
  "Status": "상태",
  "Actions": "작업",
  "Used": "사용됨",
  "Active": "활성",
  "Edit": "편집",
  "Mark Active": "활성으로 표시",
  "Mark Used": "사용됨으로 표시",
  "Coupon status updated successfully": "쿠폰 상태가 성공적으로 업데이트되었습니다.",
  "Success": "성공",
  "Error": "오류",
  "Something went wrong!": "문제가 발생했습니다!",
  "Failed to process request:": "요청 처리 실패:",
  
  "Create Coupon": "쿠폰 생성",
    "Create a new coupon for a user.": "사용자를 위한 새 쿠폰을 생성합니다.",
    "Back to Coupons": "쿠폰 목록으로 돌아가기",
    "Select User": "사용자 선택",
    "Select a user": "사용자를 선택하세요",
    "Discount Percentage": "할인율",
    "Enter discount percentage (1-100)": "할인율을 입력하세요 (1-100)",
    "Expiration Date": "만료 날짜",
    "Cancel": "취소",
    "Create": "생성",
    "Coupon created successfully": "쿠폰이 성공적으로 생성되었습니다.",
    "Success": "성공",
    "Error": "오류",
    "Something went wrong!": "문제가 발생했습니다!",
    "Failed to process request:": "요청 처리 실패:",
    
    "Share Submissions": "공유 제출",
    "Review user-submitted social media shares to issue coupons.": "사용자가 제출한 소셜 미디어 공유를 검토하여 쿠폰을 발행합니다.",
    "Back to Dashboard": "대시보드로 돌아가기",
    "Manage Coupons": "쿠폰 관리",
    "No share submissions available.": "공유 제출이 없습니다.",
    "User": "사용자",
    "Meal": "식사",
    "Platform": "플랫폼",
    "Share Link": "공유 링크",
    "View Post": "게시물 보기",
    "Status": "상태",
    "Submitted": "제출됨",
    "Actions": "작업",
    "Approved": "승인됨",
    "Pending": "대기 중",
    "Discount %": "할인 %",
    "Approve & Issue Coupon": "승인 및 쿠폰 발행",
    "Share approved and coupon issued successfully": "공유가 승인되고 쿠폰이 성공적으로 발행되었습니다.",
    "Success": "성공",
    "Error": "오류",
    "Something went wrong!": "문제가 발생했습니다!",
    "Failed to process:": "처리 실패:",
    
    "Manage Foods": "음식 관리",
    "Add, view, and manage food items and their nutritional information.": "음식 항목과 그 영양 정보를 추가, 조회, 관리합니다.",
    "Back to Dashboard": "대시보드로 돌아가기",
    "Manage Partners": "파트너 관리",
    "View Statistics": "통계 보기",
    "Add New Food": "새 음식 추가",
    "Food Name": "음식 이름",
    "Calories per 100g": "100g당 칼로리",
    "Nutrients (JSON)": "영양소 (JSON)",
    "Add Food": "음식 추가",
    "Nutrition Statistics": "영양 통계",
    "No data available to display chart.": "차트를 표시할 데이터가 없습니다.",
    "Download": "다운로드",
    "Food List": "음식 목록",
    "Search foods by name...": "이름으로 음식 검색...",
    "No foods available.": "사용 가능한 음식이 없습니다.",
    "ID": "ID",
    "Name": "이름",
    "Nutrients": "영양소",
    "Actions": "작업",
    "View": "보기",
    "Delete": "삭제",
    "Food Details:": "음식 세부 정보:",
    "Created At:": "생성 날짜:",
    "Close": "닫기",
    "Food added successfully": "음식이 성공적으로 추가되었습니다.",
    "Food deleted successfully": "음식이 성공적으로 삭제되었습니다.",
    "Success": "성공",
    "Error": "오류",
    "Something went wrong!": "문제가 발생했습니다!",
    "Failed to add food:": "음식 추가 실패:",
    "Failed to delete food:": "음식 삭제 실패:",
    "Invalid JSON": "잘못된 JSON",
    "Please enter valid JSON for nutrients.": "영양소에 유효한 JSON을 입력하세요.",
    "Confirm": "확인",
    "Are you sure you want to delete this food?": "이 음식을 삭제하시겠습니까?",
    "Yes, delete it!": "네, 삭제합니다!",
    "Cancel": "취소",
    "Chart Error": "차트 오류",
    "Failed to load chart. Please try again or contact support.": "차트를 로드하지 못했습니다. 다시 시도하거나 지원팀에 문의하세요.",
    
        "Admin Login": "관리자 로그인",
    "Email Address": "이메일 주소",
    "Password": "비밀번호",
    "Login": "로그인",
    "Admin logged in successfully": "관리자가 성공적으로 로그인했습니다.",
    "Admin logged out successfully": "관리자가 성공적으로 로그아웃했습니다.",
    "You must be logged in as an admin.": "관리자로 로그인해야 합니다.",
    "The provided credentials do not match our records.": "제공된 자격 증명이 기록과 일치하지 않습니다.",
    
     "Edit Coupon": "쿠폰 수정",
    "Update coupon details for :name.": ":name의 쿠폰 세부 정보를 업데이트하세요.",
    "Back to Coupons": "쿠폰 목록으로 돌아가기",
    "Coupon Code": "쿠폰 코드",
    "Discount Percentage": "할인율",
    "Expiration Date": "만료 날짜",
    "Cancel": "취소",
    "Update": "업데이트",
    "Debug Info": "디버그 정보",
    "Coupon updated successfully": "쿠폰이 성공적으로 업데이트되었습니다.",
    "Success": "성공",
    "Error": "오류",
    "Something went wrong!": "문제가 발생했습니다!",
    "Failed to process request: :error": "요청 처리 실패: :error",
    
    
    "Progress Overview for :name": ":name의 진행 상황 개요",
    "Review :name's meal compliance with their profile.": ":name의 식사 프로필 준수 여부를 검토하세요.",
    "Back to Dashboard": "대시보드로 돌아가기",
    "Profile Summary": "프로필 요약",
    "Daily Calorie Goal": "일일 칼로리 목표",
    "Health Conditions": "건강 상태",
    "Today's Meals": "오늘의 식사",
    "No meals recorded today.": "오늘 기록된 식사가 없습니다.",
    "Meal Type": "식사 유형",
    "Food": "음식",
    "Calories": "칼로리",
    "Time": "시간",
    "Compliance Summary": "준수 요약",
    "Total Calories Today": "오늘 총 칼로리",
    "Goal": "목표",
    "Calorie Compliance": "칼로리 준수",
    "Dietary Compliance": "식이 준수",
    "Compliant": "준수",
    "Over Limit": "초과",
    "Non-Compliant": "비준수",
    "Non-Compliant Meals": "비준수 식사",
    "Meal :meal_id (:food) violates :condition.": "식사 :meal_id (:food)가 :condition을 위반합니다.",
    "Debug Info": "디버그 정보",
    "Edit Coupon": "쿠폰 수정",
    "Update coupon details for :name.": ":name의 쿠폰 세부 정보를 업데이트하세요.",
    "Back to Coupons": "쿠폰 목록으로 돌아가기",
    "Coupon Code": "쿠폰 코드",
    "Discount Percentage": "할인율",
    "Expiration Date": "만료 날짜",
    "Cancel": "취소",
    "Update": "업데이트",
    "Coupon updated successfully": "쿠폰이 성공적으로 업데이트되었습니다.",
    "Success": "성공",
    "Error": "오류",
    "Something went wrong!": "문제가 발생했습니다!",
    "Failed to process request: :error": "요청 처리 실패: :error",
    
    "Admin Dashboard": "관리자 대시보드",
    "Manage users and their progress.": "사용자와 그들의 진행 상황을 관리하세요.",
    "User List": "사용자 목록",
    "No users found.": "사용자를 찾을 수 없습니다.",
    "Name": "이름",
    "Email": "이메일",
    "Actions": "작업",
    "View Progress": "진행 상황 보기",
    "Progress Overview": "진행 상황 개요",
    "Progress Overview for :name": ":name의 진행 상황 개요",
    "Review :name's meal compliance and progress metrics.": ":name의 식사 준수 및 진행 메트릭을 검토하세요.",
    "User not found.": "사용자를 찾을 수 없습니다.",
    "Profile not found.": "프로필을 찾을 수 없습니다.",
    "Not set": "설정되지 않음",
    "No Goal Set": "목표 설정되지 않음",
    "Not Available": "사용 불가",
    "Not available": "사용 불가",
    "Back to Dashboard": "대시보드로 돌아가기",
    "Profile Summary": "프로필 요약",
    "Daily Calorie Goal": "일일 칼로리 목표",
    "Health Conditions": "건강 상태",
    "Current Weight": "현재 체중",
    "Target Weight": "목표 체중",
    "Goal Status": "목표 상태",
    "Achieved": "달성",
    "Not Achieved": "미달성",
    "Weight Change": "체중 변화",
    "Days Active": "활동 일수",
    "Active Coupons": "활성 쿠폰",
    "Pending Correction Requests": "보류 중인 수정 요청",
    "Today's Meals": "오늘의 식사",
    "No meals recorded today.": "오늘 기록된 식사가 없습니다.",
    "Meal Type": "식사 유형",
    "Food": "음식",
    "Calories": "칼로리",
    "Time": "시간",
    "Compliance Summary": "준수 요약",
    "Total Calories Today": "오늘 총 칼로리",
    "Goal": "목표",
    "Calorie Compliance": "칼로리 준수",
    "Dietary Compliance": "식이 준수",
    "Compliant": "준수",
    "Over Limit": "초과",
    "Non-Compliant": "비준수",
    "Non-Compliant Meals": "비준수 식사",
    "Meal :meal_id (:food) violates :condition.": "식사 :meal_id (:food)가 :condition을 위반합니다.",
    "Progress Metrics": "진행 메트릭",
    "Macronutrient Trends": "영양소 트렌드",
    "Protein": "단백질",
    "Carbohydrates": "탄수화물",
    "Fat": "지방",
    "Meal Type Distribution": "식사 유형 분포",
    "Breakfast": "아침",
    "Lunch": "점심",
    "Dinner": "저녁",
    "Calorie Trend (Last 7 Days)": "칼로리 트렌드 (지난 7일)",
    "Daily Calories": "일일 칼로리",
    "Calories (kcal)": "칼로리 (kcal)",
    "Date": "날짜",
    "Debug Info": "디버그 정보",
    "Edit Coupon": "쿠폰 수정",
    "Update coupon details for :name.": ":name의 쿠폰 세부 정보를 업데이트하세요.",
    "Back to Coupons": "쿠폰 목록으로 돌아가기",
    "Coupon Code": "쿠폰 코드",
    "Discount Percentage": "할인율",
    "Expiration Date": "만료 날짜",
    "Cancel": "취소",
    "Update": "업데이트",
    "Coupon updated successfully": "쿠폰이 성공적으로 업데이트되었습니다.",
    "Success": "성공",
    "Error": "오류",
    "Something went wrong!": "문제가 발생했습니다!",
    "Failed to process request: :error": "요청 처리 실패: :error",
    
    
    
    "NutriSnap": "NutriSnap",
    "NutriSnap AI": "NutriSnap AI",
    "Admin Dashboard": "관리자 대시보드",
    "Toggle Menu": "메뉴 토글",
    "Menu": "메뉴",
    "Profile": "프로필",
    "Settings": "설정",
    "Logout": "로그아웃",
    "English": "영어",
    "Korean": "한국어",
    "Spanish": "스페인어",
    "Quick Links": "빠른 링크",
    "Features": "기능",
    "Testimonials": "추천사",
    "Pricing": "가격",
    "Contact": "연락처",
    "Privacy": "개인정보 보호",
    "Terms & Conditions": "이용약관",
    "Docs": "문서",
    "Social": "소셜",
    "Twitter": "트위터",
    "Instagram": "인스타그램",
    "Facebook": "페이스북",
    "Stay Updated": "최신 정보 유지",
    "Your email": "이메일 주소",
    "Subscribe": "구독",
    "All rights reserved.": "모든 권리 보유.",
    "Back to Top": "맨 위로",
    "Manage users, partners, coupons, statistics, and foods with ease.": "사용자, 파트너, 쿠폰, 통계 및 음식을 쉽게 관리하세요.",
    "Manage Partners": "파트너 관리",
    "Manage Coupons": "쿠폰 관리",
    "Create Coupon": "쿠폰 생성",
    "Review Shares": "공유 검토",
    "View Statistics": "통계 보기",
    "Manage Foods": "음식 관리",
    "Send Email to All Users": "모든 사용자에게 이메일 보내기",
    "Subject": "제목",
    "Message": "메시지",
    "Send to All": "모두에게 보내기",
    "Statistics": "통계",
    "Total Users": "총 사용자",
    "Suspended Users": "정지된 사용자",
    "Total Coupons": "총 쿠폰",
    "Active Coupons": "활성 쿠폰",
    "Used Coupons": "사용된 쿠폰",
    "Download": "다운로드",
    "User Management": "사용자 관리",
    "Search users by name or email...": "이름 또는 이메일로 사용자 검색...",
    "ID": "ID",
    "Name": "이름",
    "Email": "이메일",
    "Role": "역할",
    "Status": "상태",
    "Actions": "작업",
    "Meal Details": "식사 상세",
    "User ID": "사용자 ID",
    "Meal Type": "식사 유형",
    "Calories": "칼로리",
    "Portion Size": "분량",
    "Health Condition": "건강 상태",
    "Platform": "플랫폼",
    "UUID": "UUID",
    "Created At": "생성일",
    "Updated At": "업데이트일",
    "Photo": "사진",
    "Leftover Photo": "남은 음식 사진",
    "Analysis": "분석",
    "Leftover Analysis": "남은 음식 분석",
    "Share Link": "공유 링크",
    "Share Proof": "공유 증거",
    "Feedback": "피드백",
    "Correction Request": "수정 요청",
    "Corrected Calories": "수정된 칼로리",
    "Corrected Food": "수정된 음식",
    "No photo available.": "사진이 없습니다.",
    "No leftover photo available.": "남은 음식 사진이 없습니다.",
    "N/A": "해당 없음",
    "Meal Photo": "식사 사진",
    "Subscription Details": "구독 상세",
    "Plan Name": "플랜 이름",
    "Coupon Details": "쿠폰 상세",
    "Code": "코드",
    "Profile Details": "프로필 상세",
    "Health Conditions": "건강 상태",
    "Contact Details": "연락처 상세",
    "Correction Request Details": "수정 요청 상세",
    "User Comments": "사용자 댓글",
    "Back to Analysis": "분석으로 돌아가기",
    "Database Analysis": "데이터베이스 분석",
    "User Analytics": "사용자 분석",
    "Active Users": "활성 사용자",
    "Weekly Signups and Logins": "주간 가입 및 로그인",
    "User Details": "사용자 상세",
    "Last Login": "마지막 로그인",
    "Joined": "가입일",
    "No users found.": "사용자를 찾을 수 없습니다.",
    "Subscription Analytics": "구독 분석",
    "Active Subscriptions": "활성 구독",
    "Trial Subscriptions": "시험 구독",
    "Expired Subscriptions": "만료된 구독",
    "Subscription Details": "구독 상세",
    "Plan": "플랜",
    "Started": "시작일",
    "No subscriptions found.": "구독을 찾을 수 없습니다.",
    "Meal Analytics": "식사 분석",
    "Meal Type Distribution": "식사 유형 분포",
    "Calorie Trend (Last 7 Days)": "칼로리 추세 (최근 7일)",
    "Dietary Preferences": "식단 선호도",
    "Meal Status Distribution": "식사 상태 분포",
    "Meal Details": "식사 상세",
    "Type": "유형",
    "Date": "날짜",
    "No meals found.": "식사를 찾을 수 없습니다.",
    "Coupon Analytics": "쿠폰 분석",
    "Redemption Rate": "사용률",
    "Coupon Status": "쿠폰 상태",
    "Coupon Details": "쿠폰 상세",
    "Created": "생성됨",
    "No coupons found.": "쿠폰을 찾을 수 없습니다.",
    "Profile Analytics": "프로필 분석",
    "Profile Details": "프로필 상세",
    "Condition": "상태",
    "No profiles found.": "프로필을 찾을 수 없습니다.",
    "Contact Analytics": "연락처 분석",
    "Total Contacts": "총 연락처",
    "Unresolved Contacts": "미해결 연락처",
    "Contact Details": "연락처 상세",
    "No contacts found.": "연락처를 찾을 수 없습니다.",
    "Correction Requests Analytics": "수정 요청 분석",
    "Total Requests": "총 요청",
    "Pending Requests": "보류 중인 요청",
    "Resolved Requests": "해결된 요청",
    "Correction Request Details": "수정 요청 상세",
    "Comments": "댓글",
    "No correction requests found.": "수정 요청을 찾을 수 없습니다.",
    "Engagement Suggestions": "참여 제안",
    "No suggestions available.": "제안이 없습니다.",
    "Signups": "가입",
    "Logins": "로그인",
    "Count": "수",
    "Calories (kcal)": "칼로리 (kcal)",
    "Users with Condition": "상태가 있는 사용자",
    "Breakfast": "아침",
    "Lunch": "점심",
    "Dinner": "저녁",
    "Active": "활성",
    "Used": "사용됨",
    "No data available for this chart.": "이 차트에 사용할 데이터가 없습니다.",
    "Suspended": "정지됨",
    "Never": "없음",
    "Email Marketing": "이메일 마케팅",
    "Send Email": "이메일 보내기",
    "Recipient Type": "수신자 유형",
    "Individual User": "개별 사용자",
    "Selected Users": "선택된 사용자",
    "Users Without Subscription": "구독 없는 사용자",
    "Inactive Users (1 Week)": "비활성 사용자 (1주)",
    "New Users (Last Week)": "신규 사용자 (지난 주)",
    "Users Without Meal Analysis": "식사 분석 없는 사용자",
    "Recipient Email or ID": "수신자 이메일 또는 ID",
    "Select Users": "사용자 선택",
    "Enter email subject": "이메일 제목 입력",
    "Enter email message": "이메일 메시지 입력",
    "Email Audience Analytics": "이메일 수신자 분석",
    "Confirm Email Send": "이메일 보내기 확인",
    "Are you sure you want to send this email?": "이 이메일을 보내시겠습니까?",
    "Yes, Send": "예, 보내기",
    "Cancel": "취소",
    "No recipients found.": "수신자를 찾을 수 없습니다.",
    "Emails queued successfully.": "이메일이 성공적으로 대기열에 추가되었습니다.",
    "Hello": "안녕하세요",
    "Visit NutriSnap": "NutriSnap 방문하기",
    "Unsubscribe": "구독 취소",
    "Privacy Policy": "개인정보 보호정책",
    "NutriSnap - AI-powered calorie tracking for a healthier you.": "NutriSnap - 더 건강한 당신을 위한 AI 기반 칼로리 추적."
}